GME軋空係Trump嘅人設嘅局黎

GME呢件事大致上係侵設嘅一個局黎

目的係睇拜登主導嘅Federal Government Corporation

會否行使應有嘅職責去維護美國人民嘅財產，做lender of last resort比錢找數

抑或

會官商勾結，用invisible hand去干預so-called 自由市場

前者，拜登會得罪佢嘅金主同埋擁護者，如果幫空頭找數仲慘過做雞嘅兵，$1.9T經濟舒緩方案也可能泡湯

後者則令侵主導且有軍權嘅UNITED STATES, INC有更多證據去控告拜登政府，令佢破產

冇錯，係破產

好戲即將上演

唔怪得知佢個仔企起散戶嗰邊啦

喺到落口釘

第日番到黎睇番就知呢一場係一場超限戰、革命

美國合眾國大戰聯邦政府、散戶大戰華爾街

2021年嘅花生真係好食

一見個公仔就知係侵黎

真係賭撚曬成條華爾街唔係講笑